\section{Zadanie}
W ramach projektu zrealizowane zostały pomiary wybranych aspektów wydajnościowych serwerów dostępnych na systemy z rodziny GNU/Linux.  Do testów wybraliśmy system Ubuntu 14.04.4 Server. 
Przetestowane zostały serwery: 
\begin{itemize}
	\item apache2,
	\item nginx,
	\item nodejs,
	\item lighttpd.
\end{itemize}
Uruchamiane one były w maszynie wirtualnej VirtualBox 5. 
Każdy serwer posiadał osobny snapshot, aby nie zakłócały swojego działania. 
W ramach testów realizowane były testy przepustowości, opóźnień oraz zajętości zasobów, jednocześnie stosowane było ograniczanie zasobów dostępnych dla serwera. 
Narzędziem testującym wydajność serwerów był pakiet Apache Benchmark.
Narzędziem mierzącym zajętość zasobów podczas testów był pakiet dstat.

\newpage

\section{Pomiary czasu przetwarzania żądania}
\subsection{Pomiary dla maszyny wirtualnej 128MB RAM} 
\subsubsection{Pomiary dla maszyny wirtualnej 10\% CPU} 

\paragraph{Wykres numeru żądania 10kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-010CPU_file_10_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 10kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-010CPU_file_10_kb_--_hist"}

\paragraph{Wykres numeru żądania 100kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-010CPU_file_100_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 100kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-010CPU_file_100_kb_--_hist"}

\paragraph{Wykres numeru żądania 1024kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-010CPU_file_1024_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 1024kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-010CPU_file_1024_kb_--_hist"}



\subsubsection{Pomiary dla maszyny wirtualnej 100\% CPU} 
\paragraph{Wykres numeru żądania 10kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-100CPU_file_10_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 10kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-100CPU_file_10_kb_--_hist"}

\paragraph{Wykres numeru żądania 100kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-100CPU_file_100_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 100kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-100CPU_file_100_kb_--_hist"}

\paragraph{Wykres numeru żądania 1024kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-100CPU_file_1024_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 1024kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_0128MB-100CPU_file_1024_kb_--_hist"}



\subsection{Pomiary dla maszyny wirtualnej 1024MB RAM} 
\subsubsection{Pomiary dla maszyny wirtualnej 10\% CPU} 
\paragraph{Wykres numeru żądania 10kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-010CPU_file_10_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 10kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-010CPU_file_10_kb_--_hist"}

\paragraph{Wykres numeru żądania 100kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-010CPU_file_100_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 100kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-010CPU_file_100_kb_--_hist"}

\paragraph{Wykres numeru żądania 1024kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-010CPU_file_1024_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 1024kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-010CPU_file_1024_kb_--_hist"}



\subsubsection{Pomiary dla maszyny wirtualnej 100\% CPU} 
\paragraph{Wykres numeru żądania 10kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-100CPU_file_10_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 10kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-100CPU_file_10_kb_--_hist"}

\paragraph{Wykres numeru żądania 100kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-100CPU_file_100_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 100kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-100CPU_file_100_kb_--_hist"}

\paragraph{Wykres numeru żądania 1024kB od czas jego przetworzenia:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-100CPU_file_1024_kb_--_time-num"}
\paragraph{Histogram czasu przetwarzania żądania 1024kB:}
\myimage{"gfx/wykres_--_1024MB-100CPU_file_1024_kb_--_hist"}





\section{Pomiary zajętości zasobów maszyny wirtualnej}
\subsection{podsekcja} 
\paragraph{paragraf}
\myimage{"gfx/nyi"}


\section{Wnioski}

adsasd
